聽日荃灣唔好上天橋，條橋未試過咁多人

唔知受唔受到力

平時行都有d搖

唔知點解有負評，班人應該未行過

on9理由會負評
幾多大拖車行橋

不過橋的出路唔多

條橋平時就咁行都會搖下搖下好擔心

呢個真
近地鐵站既天橋流流地
荃廣個邊舊既天橋反而好穩

岩 更正番係新起地鐵站外打橫果條先搖
不過荃灣葵青集會 係呢頭居民都知